Danny lo

你最近還好嗎

好好 勿念

好掛住你呀bb